LIHKG個Hosting係百度既Strategic Partnership!!

支納維基個搞手係中國去加拿大讀書既留學生
共產黨控制住佢老母，迫個搞手交成個網站比共產黨

共產黨無即刻熄哂成個網，反而利用左佢做左釣魚網站，邊個人係大陸上支納維基，就約邊個飲茶

而支納維基網同LIHKG同樣都係用美國Cloudflare到做Hosting既
一查Cloudflare個底
Website security company Cloudflare is preparing for a $3.5 billion IPO

Cloudflare and Baidu Announce Strategic Partnership to Help Build a Better Internet

Cloudflare 2015年就已經係百度既Strategic Partner，百度仲入哂股等Cloudflare上IPO抽水
既然共產黨可以利用Cloudflare將支納維基變成釣魚網站
咁LIHKG

on9 唔用 cloudflare 用乜撚野呀

推

唔洗理呢條友
Cloudflare都紅底，咁全世界都紅底啦

關鍵時刻永遠都有呢啲post出黎話連仔係鬼

CDN != Hosting

Cloudflare都唔撚用得
睇黎要自煮燃發懵撚OS再整DDoS DNS

其實咁講
微軟google fb 等都有同支企有合作

試舉例cloudflare以外同等規模而又同紅底公司完全冇關係
跨國級企業冇戰略合作係冇可能，話埋比你聽softbank都持有大量alibaba，唔通softbank又會走去收集日本人資料比中共?

愛康健都唔識當年叫人買中芯

心諗做乜撚嘢
早幾年Cloudflare先出嚟幫港大嗰次民調定投票擋咗國家級網絡攻擊，仲話想嚟香港開亞太總部

愛康健出山

Cloudflare唔係Hosting

我專登唔提呢樣
係咪又收左咩任務要抹黑連登
之前啲post已經暗啞底幫中國spin

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

你呢d講法等於似東江水都係紅底，樓主請自盡

可能佢覺得中國公司有share=完全控制間公司
咁樣bmw都唔撚用得

平保7%大貓股份
大貓=中資

愛康健啊話? 哈

衝出黎柒就係呢個on9